耿爽個耿字點讀？

迪爽？火爽？

耳火

緊爽

恥爽

僅爽

新型爽

讀 gang2 喎ching

gun song

此
恥爽

耿耿於懷點讀

狗爽

屌我都以為係讀迪

有無腸新聞架
仇人個名都唔識讀

梗

有啲人讀耿，有啲人就讀耿

牙爽

可以讀撚字

厚顏無恥，經常打飛機自high 嘅撚爽

睇過寵物小精靈就識讀

恥爽？

耿鬼～耿鬼

耿爽自己自爽緊